# SERES
Proyecto  SERES

Proyecto para la etapa lectiva del programa "Tecnologo En Analisis y Desarrollo en Sistemas de Informacion - ADSI" Ficha 1906756 del SENA Regional Huila.

Integrantes del Equipo:

MELISA ROA HERNANDEZ -  VIVIANA ANDREA GARCIA MONJE - KENDI TATIANA SALGADO SANCHEZ - LORENZO SANCHEZ RAMIREZ - CRISTIAN FABIAN SERRATO ALVAREZ - EDWARD ALEXANDER IZQUIERDO ARIZMENDI
